男朋友帶我去見家長有咩要注意

後日就要去見男朋友既Daddy 第一次見家長 ...
大家有咩經驗 可以指導一下小妹
利申：藍絲

比返個仔人啦

女仔見家長無咩特別，你無提Mommy即係唔係屋企食啦
咁食嘢唔好失儀就得啦

佢Daddy有咁講過話我霸住佢 快d比返個仔我

好 多謝你既意見

祝順利

要睇下自己係咪屬蛇

點解

記住千期唔好攞daddy條j同自己男朋友比較
因為多數到最後都會沉輪然後被獸父所控制
H動畫係咁教

啱啱都有睇皆大歡喜

自我介紹小心啲
唔喺好多老一輩接受到新事物

同呀爸就易相處好多啦，
喺檯底係咁撩佢jerjer就得

千祈唔好安排食海鮮/要拆殼的野食。
上人地屋企就買d生果上去唔好兩手空空。
千祈唔好衝入廚房，唔好幫手洗碗，除非你男朋友洗然後叫你幫手。

好 可能遲下用得著 多謝你

佢話佢daddy都開通既 咁當然我都唔會太唔正經啦

巴打唔好睇太多鬼父

點解唔好幫手洗碗

點解要幫手洗碗
第一你係客人
第二你唔會知d野放係邊/要放係邊
第三你特登著得靚，唔怕整濕整污糟咩

呢樣真係好重要我覺得
你問都唔問真係好失禮
不論係男定係女
你問,一黎禮貌好多唔係食完就拍拍屎忽走人
二黎俾人感覺你有尊重?呢種感覺
咁到時洗唔洗就靠你男友功力啦?
佢會唔會一早夾定媽咪話女友會問你洗唔洗幫手洗之類
然後兩個幫手洗/媽咪話唔洗幫手咁
不過唔問真係唔得
利申: 老哥女友次次食完拍下屎忽走左玩手機
全家都勁唔like

剛剛皆大歡喜就係因為OK姐屬蛇, 仲要老蛇, 俾劉錦老母叫佢去死。

你又未結婚
洗開一次 就以後都會係你洗

食飯唔好show個淫底出來應該無事

又未結婚，洗咩洗....無啦啦做咩服侍你成家。

幫手執野 清潔下台面咪算囉。
如果連呢樣基本野都唔做，
你地先唔like啦。